係林鄭政府想玉石俱焚！所以先唔回應市民嘅訴求 ！

希望下次可以答曬所有問題
即使有機會對手足有負面印象
辛苦咁多位手足了